有無人介紹財務公司黎?/可以幫下我手

問左4-5間都唔肯借
可能年齡同爆左信用卡關係
最近愈來愈唔舒服 身體愈黎愈差
想借啲錢應急 唔要偏財務公司
問左安信 邦民 we land 都唔得..

好失望..好無助
都係自己蠢比人呃到無哂
身體又壞埋 不過自己攞黎衰既..
想企番起身都難..你地屌我 我唔怪你地
不過希望有人幫到我啦
好頭痛好暈 唔係成日覆到你地

想借幾多，裸貸

樓主以前發生過咩事所以依加會咁難批,介唔介意講多少少

其實你借得多唔多? 講個數黎聽下先

米蛇

係絲打既話搵我包妳

因為信用卡只還最低還款

幾萬囉

幾萬揾財仔最後變十幾萬喎

你有無查tu?

自己無查
佢話用個網上查我資料話我唔得
我話真係急用可憐下啦
個員工都話唔得 叫我唔好再番夜場呢啲工..

十萬還十三萬囉.問左

你現時既TU，30厘？你就想

U grad?
Tg: freakwriting

你比錢查左tu先
Tug同h都仲可以幫到你
我有個之前借錢ga朋友（一線財務）
但你咩都唔做幫你唔到

無錢呀嘛 有錢洗咩借

咁真係幫你唔到
你連查自己tu都唔查
仲邊有公司會借比你
二線你唔好借啦，唔係你還唔到醫好左都迫死你，講真

其實信用咭年息都係24-30厘
你同財仔借高息還低息數，咪仲on9

點分一線二線 我想借大公司 所以先問左邦民同安信呢啲
又無朋友既我 搵唔到人夾/人借..

唔係單純 係on9無腦 比人呃左咁多次都衝埋去

當然 唔通男人係醫院女病房咩...

比人攪大左

無睇我之前啲文 搞大左係條腸到既..
咁我係金魚啦 生蛋

自己攞黎

同埋財仔無用3萬變10萬

最後都係賣CF

可憐之人必有可恨之處

安信 邦民 大眾 ua aeon 係一線財仔
Hsbc sub boc 恆生 工行 建行係一線銀行

腳踏實地d啦
做19admjn 做sales又好 做樓面都好 慢慢養好你身子先 借錢緊要還 咪撚借

講就易 咁易做到既我做左啦
有堆錢解決到身體同生活問題先可以企番起身慢慢還嘛

上面除左大眾問哂 上面唔批好難銀行批

有無人可以幫下我

真係好急要

幫推

三唔識七, 呢度啲巴打又點會咁冒險借錢比你呢

咁又係 希望有好心人啦.. 唔想再番果啲工..

樓主肯付出啲咩？

香港地有手有腳大把正常工做

去假結婚囉
好似係
利申唔識

有排先收足全數

要21

做保險啦

有咁撚多好心人無安信啦
好似一心想靠人老馮幫你咁, 搵唔到又大洗淨還min pay 多多個好心人都幫你唔到

點google 教下我

你係咪之前俾人搞到大小二便唔方便果個 ？

點搞先 我係比人呃錢姐 睇我之前啲文 腸有事

無追post，借幾多? 點還? 點信你?

TG:easycheese

幫到你盡幫

咁又係 唔好話幾萬 一萬都有排還...

有任何loan/credit card唔批都可以免費上去找tu睇

唉，想幫你都幫唔到
月薪幾多又唔知？
Tu又唔查

呢排0月薪

咁唔洗諗
0月薪仲有邊間會借

20歲唔夠差成十皮？
搞咩 呀妹

有iPhone 的話可以download 呢個app 免費check 信貸評級

除左做雞無辦法搵快錢。

但性格唔改既就只會做足一世雞，攪到成身性病，然後老左去深水埗做$20既雞。

做雞啦

payme自己整一萬出黎用住先
p loan唔得咪用credit card整balance transfer囉 唔洗income proof

再唔係買iphone蝕少少放左佢 再打去做分期

你每次交低資料去問借錢
不論係銀行定財仔
信貸記錄都會扣分
所以你越問就只會越少地方借到錢

我可以幫到部份wo。不過就要 ...呀丫

邊有iphone買 用緊家居上網送果部I tab架 無得插卡 算啦 我都知無人會幫我

Google play 都有 你有就check 下啦

我都知無人會借比我既啦..

揸個碴。去街乞

咁款貴利都借唔到

一兩千都好呀 .... 琴日又比人呃左錢...

on9 講咁多嘢其實想人借錢比你
借比你都還唔到啦 不如腳踏實地啲去做雞

抵押貸款就得 多多都有 你有無野抵押

做雞你地良心過意得去? 唔用腦番屋企訓教再講野啦

邊有野抵押 我有層樓既站唔洗個個月煩啦 我最貴都係個雪櫃 300蚊買番黎.

你咁on9
借左俾你又咪俾人呃左佢

你個腦係咪裝屎
早排又話乜撚野俾人呃好慘，仲要係俾人呃鳩左幾次，仲要欠債身體出埋問題住醫院，你家下仲够膽死講早兩日又俾人呃錢？
幫你咪姐係害左你，還掂你都係會繼續俾人呃架啦，死性不改咁犯賤真係唔扺幫

最後信用卡果4000都比人呃埋 本身話比番5000我

破產囉，冇架喇

理性討論下

你依加0收入，負債，無資產，銀行/財仔都唔肯借錢比你，人蠢，身體差

有咩原因會令到我相信你有還款能力?

而且 呀妹妹仔，「個D工」你睇唔起唔想做，咁「呢D工」你又有冇資格做呀?

佢衰過咁多次都仲會繼續衰，唔識反省
幫佢咪姐係害左佢
佢未試過真正對依個世界絕望佢都唔會長大
理財觀念差到仆街
問人借錢都係求鳩其只要急用係咪都借左先

500$ 1q
1000$ 任q
最部老相好番鄉下冇雞叫

認真：你係咪on9如果錢可以搵到錢冇人會窮

講破產啲人都無腦 唔洗錢咩破產 打得機太多?大富翁? 我有成萬蚊破產洗咩叫你地幫?

笑貧不笑娼
我不嬲都好尊重個d小姐既

咁人地又洗乜幫你

因為我有閪啊死狗公
不過幫完都唔比你屌

On9得黎 eq仲好低

冇得救

老破咪算囉，成世冇信用卡用姐

all in利物浦

搵幾千蚊方法有好多 去排下AIR JORDON炒 都得 點做自己GOOGLE下

腳踏實地，做雞吧！

明明之前先玩緊on9傳說對決

0收入 重要借十幾萬
你去老破啦
咁又唔使做雞 又唔使還
重可以食政府

做ptgf 又好搵

其實幾萬蚊又真係唔洗破產既
但你0收入 又工都唔返 你介唔介意講下 點睇得出你有還款能力

世界好現實 無人會幫你 只會同你做生意 銀行如是，私人借款如是

你唔撚老破都係等死架啦
就算你肯做雞個閪俾人屌到反皮
還返曬d錢之後
只要你一日有個閪腦
又咪繼續俾人呃借錢碌爆卡
叫你老破都係為你好姐
乜你覺得你有得揀咩

重點係 你做雞咪又係比狼狗昆
根本個人on9

你蠢過一次肯改唔緊要
你都係值得幫
你依家係犯賤

幫就幫 唔幫就算 無人拎住把槍叫你地幫
你地都有權選擇幫定唔幫
又唔見你叫啲乞衣破產? 你都有權放唔放一兩蚊比佢
好心你地唔好咁on9啦 一時又叫人做雞
一時又話自己條女唔係處唔要 咁又係既
大部份男人都會上去叫雞

唔係唔幫 好想幫 但你介唔介意展示一D證明 去令人相信你有還款能力?

如果你無還款能力 又無抵押品
我保證 就算月息20%既大耳LOAN 都唔會借比你

番工未最好還款能力 信用卡我都還最低還款啦
不過算啦...我明既

晒左我幾分鐘睇妳噏乜撚
兜咁撚大個圈原來係想有人送錢妳駛 "幫"妳渡過難關
仲要條數唔細
有人叫妳搵快錢就去做雞 ,就話人on9
老老實實我諗冇人會想屌一個插緊尿袋屎袋訓緊醫院既女人 即係妳宜家連做雞搵錢既資格都冇

個態度仲要全世界欠左妳咁 , 係度叫春托柒咩 , 要叫春去香討會好d

2個鐘前仲有心情玩手機game , 約人打機
打完就突然醒覺有錢銀問題，要好"急切" 咁去解決， 咁都借俾妳既人得兩種 , 一係錢多兼on9 , 一係就鳩痕想扑野兼睇妳搞乜撚

睇埋妳開d post既topic全部都係呻吟叫春post

btw打呢篇野屌鳩妳係想其他巴打睇到就負皮上一頁

去急症室吧啦
依個香港地大把工
有d係即日出糧
你響度問不如出去搵野做啦

咁你又係到「個d工」、「依d工」，你依加係失緊業0收入架wo，你自己講既

信用卡還最低還款，年息3x%。

你明，咁仲唔去返工?

樓主第一件事養好身禮先啦
有健康用時間去換錢

體

就係無時間金錢去養嘛 得支出無收入

如果你show到你係有心無力 呢到實有人借到幾千比你
但係你串到咁⋯ 又有另一個post問人打機⋯
憑咩借俾你？ 係咁話自己不斷俾人呃 點知你會唔會又黎多次？ 又以退為進 係咁話 無人借 我明咖啦 但係又唔潛水 繼續問

你不斷表現你係個蠢女人 就完全冇還款能力
借俾你應該就唔會預有得攞返 好難無啦啦借十萬比個陌生人

咁無力訓左係床 唔打機有咩做? 每日曬30分鍾打場輕鬆下定睇感情區啲on9野好? 咁負面咩病都唔走啦
醫院既日子都係咁過...每日流流長 總要有啲野消時間 打場傳說對決可以發洩 解悶 仲可以草分 有番啲目標同等自己唔失眠

傻架咩 借十萬比人 一千幾百幫下手都好
我同我兩年果條仔都係比佢呃十萬 睇我之前啲文
唔貪心 想解決日常需要姐

無話可說，原來依個世界真係仲有咁既人，難怪咁撚多貸款廣告 good luck~

你比個樣黎睇下先
如果靚一定有人無條件幫你

搵100個巴打
每人100 拎去搞老破仲快

借比樓主走去貼仔碌卡?不了

我想問下你無屋企人?

咁多巴打肯幫咩

睇番之前啲文啦 無呀

無收入講真邊間都唔借喇
一係扮傻入青山囉
有得食有得住

會借 唔係點搞信用卡 係唔借比我姐

錢就幫你唔到，希望你快d身體好d 出來做野，特別係個腦，成熟d
仲有你某程度上都係少朋友先搞到咁，識多幾個知心，有咩都多個人商量

知心好小 埋得身都有目的同機心 男女都係

老實咁講，你而家有幾多錢俾人昆y，仔咪又係想扑你
有d人你唔識好還過識啦，經過幾次你而家應該識簡啦下嘛
識d mk無著數 做義工識人好過啦，不過你而家搞好個身體先
仲有幾熟都好都唔好同人有金錢瓜葛

垃圾

睇過樓主上個post
你d朋友都幫唔到你。呢到仲難幫你

唔一定既 有啲好好既網友 肯1千幾百幫下我

稍為追一追樓主d post
都好撚懷疑係假膠
上得高登連登多個人會蠢到咁交關?

個人覺得係假post
一係係將所有欠債post出黎睇睇先

Mk妹真係無得救

你自己個人都有問題就唔好懶落d仔度啦

群埋個d全部都mk，你都唔好得去邊，我懷疑你係吸毒吸到身體有事個d廢人

冇人借咪攞張信用卡出黎透支囉

透支爆左啦

九唔搭八既留言唔想理
點解我係c

你做政府工我實比你驗尿 掂都未掂過 煙都係食過一啖 打煙炮係咁咳

用左上面介紹啲app 有哂成個號碼 幫佢打打格仔

C都唔批？
一係你長期有欠賬記錄
如果唔係UA點都會做比你
就算你無工作證明

長期最低還款囉

同埋原來寫番夜場唔會借

唉

一兩千我比你都得, 但我點比你

買波啦 今日四場全主盤

你係咪住緊院呀? 邊間幾多號床位? 我放低比你

c點會唔批
花旗f都批，不過借十萬四年買廿一萬

十二萬，打錯

要人幫下佢手
另一方面就屌走人

密我教我點買 馬會仲有30蚊

出左院喇 抗生素大針唔可以長打 幫我止痛踢左我出院 叫我再痛先番去打

咁貴 借十萬還十三萬頂盡啦..

九唔搭八 做雞既唔屌留黎做咩
曬時間咩 雞同鴨講
咁我不如屌走佢/唔理佢好過

實制d 搵中學同學/老師啦
一係親戚

三樣都無 無讀書4年

其實樓主係咪假膠
呃完又呃都上當 個人態度又差到

點解女人咁易比人呃
其實點樣呃你
比一千幾百你洗唔係問題
但三日唔埋就比人呃一次
邊個巴打仲想送錢比你再送比人

網上情緣比人呃 衰心軟嘛....

ptgf行街睇戲冇身體接觸都收幾舊水一粒鐘

一定成日揀埋都係濕鳩mk
我身邊大把女仔fd拍拖都正正常常
你痴親埋去都係比人呃
就知你揀人係有自己獨特原則

真心提下你，搞掂個身體咪再上黎開post del埋個tg
唔係話上網就一定識到仆街mk
只係班男人睇到你身世同你d經歷
都唔會有幾多人會對你真心
第一印像就係蠢同好似好易呃到你上床
唔砍掉重練睇死你之後都係引返同一類人去你身邊

明既 希望有人幫完 再從新做人啦

呢度咁多巴絲雖然係屌，但出發點係好言相勸，可惜你都係咁既款，又話成日俾人呃，好明顯人地係真情定假意都未識分。

咁又問下，幫左你又得到d乜？得善既虛榮？為左積陰德？

就算唔講得到乜，又不如講下自己有咩值得巴絲們幫你？

你咪去借囉⋯⋯

借得到先得架 佢話用家庭主婦既話要結左婚先得

樓主會唔會係三無人士想煲爆人再破產

正正常常幾萬連財仔都唔借，真係唔好拿上身，純粹隔住mon都feel到你無乜還錢能力

點煲爆人 依加借錢都唔洗擔保人
財務公司有幾種工係唔借 仲要夜場
家庭主婦又要結婚先得

唉..

有無人可以幫我

冇屋企人親戚同朋友?

借比你唔係問題，但你可以點還？
分期又好，一筆過又好，你話

究竟樓主你可以付出啲乜？